大家一齊同中大女同學講幾句說話表示支持！！！

相信各位巴絲都睇咗中大個對話會
一個女仔經歷咗呢啲事
仲企出黎 除口罩話比大家知佢哋發咗咩事
真係需要好大勇氣
希望大家可以打幾句
向所有受性暴力對待嘅義士 同 中大女同學 表示支持

中大女同學
今日睇live 見到你除口罩果刻真係好震撼
你仲企到出黎已經好勇敢 仲要除口罩
就算中大呢個屋企對你唔好
我哋全部都係你屋企人
如果你比藍絲或者NDS 騷擾嘅話一定要同我哋一眾連登巴絲講
好人一定有好報
光復香港 時代革命
加油！！！！！

你好勇敢
多謝你

有冇片 岩岩miss 左

一撚定要制裁啊 中大條仆街校長
屌佢老母

推

有片 你爬下

叫你校長仆街死 死全家
我地所有香港人都係你屋企人
佢唔撐你 我地撐你

what 暴力

好勇敢，支持你！
唔好怕人點講
你無錯！！！！！

對唔住 我地香港人無用

我哋一定要幫你討回公道！！！

多謝你咁勇敢企出黎講

我地中大同學中大校友一定同屋企人一樣咁支持你

多謝你勇敢企出黎
希望你早日可以走出陰影
香港好多人都會支持你

對唔住⋯

絲打我撐你

希望你睇到呢個post 有咁多咁多支持你既人
好多謝你付出左咁多
鼓起咁大既勇氣為我地香港人站出來
所有真·香港人都會撐住你
直到重光一天一齊係煲底慶賀

絲打
多謝你企出來
我邊聽邊跟住你喊

多謝你 你好勇敢香港人會係你最好嘅屋企人

我知我依刻講咩都無用
一句到尾 對唔住

我地會贏 同埋幫你討回公道

你好勇敢

呢到每個都係你既屋企人

我哋一齊互相保護 多謝妳

H

好多謝你

加油

多謝你勇敢企出黎

我地係你屋企人

睇live睇到喊 我哋都係你屋企人！
支持你 你好勇敢

你係中大唔止姓段呢個屋企人
唔好因爲佢而對呢個屋企失望
我地會一直係度支持你
要驚一齊驚
要喊一齊喊

Btw
屌你老母個閪啦姓段個人渣
竟然咁撚樣回應

唔知道可以講咩
淨係覺得好心痛
心痛在要你承擔咁多
只希望全體中大甚至乎所有手足點都要保護好S小姐
最後希望你可以堅持住
攰個陣就抖下 我地一定會等你返嚟
你要記住你唔係淨係得中大呢個家庭
你仲有我地出面呢班手足 呢班兄弟姊妹

仆街段狗一定要清撚算佢全家

點解香港食狗肉是犯法？

push

講幾句說話唔夠
光復香港先真正幫到佢地
請大家，推行動post，比idea，走上街

多謝你

因為大粒墨頂唔順戴綠帽而蝴蝶效應至今
其實香港男士應該表明：
愛是包容，放低處女情意結/不忠的包伏
着乜衫都要管 驚睇蝕

完全的接納是絲打最大的支持！

我愛你，唔好喊
見到你喊我好心痛

同學 你好勇敢呀
我唔似你行得咁前 不幸俾狗咬
好多謝你咁勇敢將入面發生過嘅事講曬出嚟
我哋一定會為你追究到底

好勇敢
我地終有一日清算黑警

多謝哂絲打

多謝你咁勇敢企出黎

多謝你，你真係好有勇氣

絲打你真係好勇敢

你好叻 中大校長唔當你屋企人唔緊要 我相信連登全體上下都願意做你屋企人！
家姐/阿妹加油！！

加油S小姐。
面對嚟個極權，我哋唔可以有半點嘅懦弱

大家一定要組隊去保護佢 好驚佢俾人搞

支持你

加油 , 我地全lihkg都會stand with u

hongkongers stand with you

加油！！！ 我哋一定支持你 光復之後一齊係煲底見啊

多謝你肯企出黎

係香港人對你地唔住
這個公道終有一天我們會替你拿回

你不會獨單一個
你仲有好多兄弟姊妹

只是少了個仆街校長不算甚麼

多謝你 加油

佢係咪上次關注新屋嶺愛丁堡集會 其中一個女仔？

多謝你嘅勇敢
放心 中大唔願意幫你拎番公道
我地香港人會！！

多謝你 亦希望你小心d

多謝你絲打，不用擔心，依到就係你屋企。

好想喊又好嬲 絲打你要堅持加油
我地一班人都會同你一齊行！

同學加油

好多謝絲打你肯咁勇敢企出黎
我地全部香港人都會係你既屋企人

好撚心痛手足
仲有個男手足都係
大家頂住, 公義將會黎,唔好睇唔開
一齊行落去

邊度可以聽返

同學加油啊！好勇敢！
食屎la段狗

真係好對唔住你
唔應該係你受呢啲苦
我地會贏俾你睇

段狗冷血無人性

係我地呢代害到你地要受呢啲痛楚。。
你暫時退下火線，由我地去贖返我地嘅罪
真係好對唔住

絲打，唔好喊
大家遲早可以有一日除口罩，係煲底相見

多謝你對唔住我付出得唔夠多

加油呀！

你好勇敢，我地齊上齊落

你好勇敢 多謝你
呢度好多人都支持你

與你同在

9月27日果晚我好記得S小姐你講完你被黑警性暴力嘅經歷
之後S小姐你問大家可唔可以為左你三罷
我可以呀
但係我FEEL到本來好嘈嘅台下好似, 好似靜左...
希望我地都可以感化更多人團結抗共

香港有好多人支持你架！你嘅勇氣點亮左好多人

你要加油呀！
你個家唔止中大
你個家係呢個香港
希望你快啲走出陰影！
香港人與你同在

我願意做你屋企人 表弟都得架

聽到心都傷

睇到眼濕

加油！你好勇敢，你仲有香港呢個屋企！

家姐，我撐你呀

絲打加油

加油呀 只要你願意 呢度個個都會係最愛你既屋企人

中大女同學
見到你好勇敢企出黎發聲
向大眾訴說喺新屋嶺遭受到嘅侮辱對待
要承受、跨過呢啲痛苦已經好困難
要揭起呢啲蒼疤比人睇更加困難
一切並不容易
你嘅校長未必明白你諗法 更可能知都唔會有action
但真香港人一定明白你！

有冇人講到發生咩事

我願意做你屋企人，有咩需要同連登仔講！

屌 好多三毛起底抹黑

勇敢。 同行

如果你睇到呢個留言，我會話比你聽加油啊！
我聽到佢做既野我都真係喊出來
但係你要振作啊！我地一定會撐你！！！
我地要一齊見證香港人勝出啊！！

支持

好多謝你咁勇敢同敢言！！ 加油 💪🏻一齊撐下去

你仲有一班手足係你屋企人呀！！！

有冇得睇番

我應承你 無論今次運動係贏定輸
我都會幫你出一口氣 我會令作地有應得既報應

點解可以咁冷血個校長

你好勇敢 好欣賞你 多謝你出黎發聲 我聽完喊左

想給她一個家

加油呀

支持你 一定要討回公道

我愛你

真心 女黎講 真係好勇敢
我身為一個男性 都覺得自己好愧疚

多謝絲打

加油呀手足
你絕不孤單

我永遠以你呢個阿妹為榮

加油
你唔止中大一個屋企
仲有香港依個屋企
我地都係你屋企人

多謝妳們，要勇敢堅強，衷心感激

光 復 香 港 時 代 革 命

香港人 與你同行

多謝你咁勇敢一而再再而三咁企出黎 自身嘅經歷已經夠難受 要企出黎指證更加要承受二次傷害 你好勇敢 香港人會為你同你地攞返個公道 香港人會一直陪住你地

解散警隊 刻不容緩
DLLM死黑警！

絲打 so proud of you
對唔住！

聽到好想死

頂住啊
我一下就認到你把聲
因為次次出嚟我都有聽

次次我都頂唔住 喊咗（sor）

頂住啊

香港人反抗
光復香港 時代革命

唔好稀罕姓段嗰條撚樣嘅幫忙，你有我地，你願意嘅話我哋全部都係你屋企人

我地都係你家人

女手足 你好勇敢 多謝你企出嚟
我地一齊撐落去

Push

😭😭😭😭
你好勁好勁
辛苦哂
你已經做得好好啦
好多謝你可以勇敢企出嚟
我哋一定會全力支持你㗎！

對唔住，要一個女仔咁樣行出嚟發聲，身為一個男人我真係覺得無地自容

加油,你好勇敢
你開聲既連登仔排住隊做你家人

你就係我哋嘅屋企人

多謝你
總有一日 我地會還你公道

加油啊！😞

多謝你勇敢企出黎
香港永遠係你嘅家 手足永遠係你兄弟姊妹
我地一定會支持你！

唔好同我爭
絲打加油，比我見到你實大大力攬實你

加油手足

光復香港 時代革命
我地支持妳架絲打！

手足 雖然唔知你睇唔睇到
但我想同你講你真係好勇敢 我一路睇條片一路喊
香港人會同你地討回公道 清算警隊

我地全部都係你既屋企人加油

加油啊絲打！

妳好勇敢 敢企出尼為大家發聲
你唔係孤單一人架 我地會陪著妳度過難關
香港人 一齊加油！

永遠支持你

我想話你知你好勇敢！ 雖然你話你喺家暴家庭長大無屋企人，但你呢刻會多左二百萬個家人

你好勇敢 支持你

對唔住全香港人都對你地唔住

你有二百萬個屋企人呀！！！！！！

段崇智唔配做我哋校長，我哋先係你真正嘅屋企人，有咩事一定要講出嚟，暴大人會一直支持你幫你

我地會同你一齊

多謝你嘅勇敢。
我地每個手足都好願意成為你嘅屋企人。
加油！希望你可以早日走出呢個陰影！保重。

你好勇敢，要堅持到底。

你好勇敢 多謝你
好多人都支持你 撐住

我地就嚟贏

多謝你敢走出嚟 真係好勇敢 終有一日我地會幫你取回公道!

雖然校長嘅反應好冷血
雖然校長已經唔會因為我地嘅控訴而動容
但係好多謝你仲肯企出黎
好多謝你話俾我地知個世界可以好黑暗
對唔住要你承受咁多咁多
你一定要撐住呀

多謝你願意企出黎
女人好明白果種痛
希望你願意撐住 唔好放棄自己
我地已經係一家人
無論香港變成點 即使個垃圾校長唔理
我地都會同你同行
香港人 反抗

多謝你嘅勇敢
我哋一定會幫你討回公道

我哋香港人對你唔住
係我哋班大人無好好保護你
令到你要承受咁多
多謝你咁勇敢企出嚟
我地香港人一定會陪你行到最尾
我地一定要幫你討回公道
絕對唔會比黑警逍遙法外

多謝你咁勇敢
加油
香港好多屋企人陪你一齊行落去

我哋一定要贏 要班仆街付上代價

多謝你發聲
加油呀 我地支持你

妳真係好勇敢記住呢到全部都係你屋企人阿

你好勇敢 好多謝你企出嚟 知道好唔容易 但一定要撐到見到黎明嘅一日

光復香港 時代革命

多謝你，加油
一定要喺煲底相見

中大校長依家同佢私下見面

壞與好都是你跟我們一起可以渡過

性侵犯性暴力

放心，支持妳

你好勇敢 我地更加唔可以輸呀

好多謝你 你好勇敢
呢到嘅每一位都支持你

加油呀！！！
好多中大人 香港人支持你！！

絲打我地一定會支持你！！

你好勇敢啊 多謝你企出黎 我地一定會幫你行埋落去你會走出陰影嫁

中大女同學，你好勇敢，我同呀爸呀媽都可以做你屋企人，我地都支持你。如果覺得屈住屈住，去散下心，呢到好多人支持你，加油！

段狗人不如狗😭

Sonia同學，對唔住，要你哋承受呢種痛。我唔知可以為妳做咩，我唔會放棄，被補義士唔會係condom，希望妳以後永遠平安

所有真香港人都會企係你個邊
you are not alone

多謝你 你好勇敢 我地會幫你討回公道

你有好多屋企人，放心

我生生世世都願意做你屋企人
你一定要堅強啊
我地一定要會光復香港

絲打 上次已經係集會聽過你分享
打從心底佩服你嘅勇氣 希望你知道有好多人撐你
願你心靈慢慢康復

黑警死全家
絕子絕孫
永世不得輪迴

中大女同學 你需要乜野盡管開口 乜野我都願意支援你 你想討回公道既 開一句聲就得

你好勇敢多謝你

同學我願意與你同行

對唔住

支持女同學！ 要堅強！ 連登仔stand with u!

我地係你既屋企人

你係我見過最勇敢既女仔 加油 頂住

你有起碼200萬人企你呢一邊

光復香港 時代革命

YOU WILL NEVER WALK ALONE.

你好勇敢！可以企出黎唔易，
希望你每次頂唔順既時候都諗我地會一直係到陪住你

多謝你企出黎 你好勇敢
你冇做錯 無論如何我地一班手足都會支持你
手足就係你嘅家人 加油

加油呀s同學 你真係好堅強
正義就如香港人一樣 只會遲到但總會來臨

仆街

我哋係你屋企人！
我哋一定會幫你討回公道！
一定一定會戰至一兵一卒！

一定係好痛苦既經歷
黑警死家族

感謝你勇敢講出黎，好心痛你嘅經歷但我地唔會令你白白犧牲，要加油堅強，真.香港人會一直撑住你

絲打希望你睇到
多謝你發聲 堅守自己原則 不會質疑今日所相信價值
利申暴大同學

希望你早日走出陰霾

聽完好撚震撼。。。。
我完全個腦白一片
女手足好撚勇敢
唔只出去第一次已經
我明白你既傷痛依一世都磨滅唔到
希望你好好休息

我為有講句
值到香港光復之時
我地決不放棄，值到戰死一刻
光復香港
時代革命

hug hug❤️作為女仔想像唔到遭到性暴力係會有幾難受
你好勇敢！我地呢度好多人企係你呢邊架，你唔係一個人架！

係我地對你5住

加油，我地係一家人

多謝你
放心你有好多屋企人

唔可以再向段狗低頭

加油 你好勇敢！！多謝你！

多謝你，您今日企出嚟一定可以帶嚟社會好大反應
最後我哋一定會贏，您嘅勇敢一定可以喚醒好多人
加油，萬大事有香港人撐住您

我做唔到叫你積極面對
但我想同你講
你有我哋，我哋會一直陪你走落去

睇到流曬眼淚

香港人與你同在呀 ！！

女手足加油

答應你，我一世都唔會原諒香港警察
係我地對你唔住無好好保護你

聽到喊手足你仲有我地

香港人求下有一役真係上前打狗
我地已經loop左四個月啦

好多謝你企出嚟，加油。

中大女同學
多謝你 你真係好好好勇敢
我地會一齊喺你身邊同你一齊行落去！
我地一定要贏 係一定會贏
校長垃圾 但你要知道你有我地咁多個屋企人
好叻女呀你 如果有人蝦你 一定要話我地知
所有巴絲都喺度

好對唔住 我連你一半勇氣都冇
如果你唔介意 我地大家都係你既屋企人
從今以後會陪住你 陪住大家一齊行落去
唔知講咩好 怕講錯野會再傷害到你
總之我地一定唔會放棄 一定唔原諒呢班仆街

加油，香港人必與係同在
血債必須血償

我地會養你一世！！！

死黑警落地獄

我愛你
你仲有我哋
我哋永遠都會係你身邊

紅燒狗賓周

加油！
撐落去！
我哋都會支持你勇敢咁企出黎

對唔住 香港人欠左你

呢個仇，我哋一定會報！

絲打 見到你除口罩果刻真係好震驚
絲打你真係好勇敢
聽到我係咁流馬尿
就算中大校長呢個扑街唔當你係屋企人
我地都係你嘅屋企人
我地會繼續抗爭落去
黑警一定會付出代價

光復香港 時代革命

你好勇敢
我喊咗出黎
好抱歉你嘅遭遇

我哋做你屋企人
撐住 加油

絲打加油啊

從未留過言既我
想你知道 我睇到好心痛好想喊 覺得好對你唔住
想你知道 我地香港人一定係企你係身邊 支持你
可能我地素未謀面
但我想話比你聽我地好愛你 唔希望再見到你受傷害

最後
好多謝你既勇氣
冇你既指證 可能好多野都石沉大海

多謝你！

對唔住手足呢度每一個都係你嘅屋企人

Sorry ...

中大女同學：
你好，聽到你岩岩勇敢既表現，更顯得我呢條仆街仔更加卑微，同埋真係想講聲對唔住，我地非常無用。
聽到你講完之後，我都好傷心，大家都會支持你。同時，更顯得我自己更加無用。真係好對唔住
我地都會支持你加，就好似其他ｂｒｏ咁講，千祈唔好放棄，大家一齊走落去。
最後，想講幾句。1. May glory be with us 2. 對唔住。我好無用 3. 光復香港，時代革命！！！！！！！！！！

好勇敢，衷心欣賞
香港人與你同行

有咩需要幫手記得開聲，我地咁多位手足一定無條件支持你！

我地撐你啊絲打!!!
呢個世界係好撚多賤人閪人 但最緊要我地內心夠強大先可以抗衡
希望你可以走出陰影 你為香港已經付出好多喇 仲有我地會同你接力!!

我地一定會幫你討回公道

好多謝你咁勇敢企岀嚟話俾大家聽呢個殘酷嘅事實，相信有一日施暴者會受到懲罰

你好勇敢啊
我地全部都係你屋企人啊

我好想攬下你...見到你咁我好心痛 多謝你咁勇敢企出黎

手足都係你家人！！
加油！你好叻好勇敢！
多謝你 支持你

你好勇敢 再次燃點香港人既決心同怒火

多謝你支持你！

永遠支持，我欠佢你

你好勇敢！為香港付出如此代價實在令人敬佩！對唔住，我都好激動，亦全心祝福你。真心希望你能戰勝恐懼，活出非凡嘅人生。
光復香港，時代革命！

你冇錯 我地全香港人支持你

每次出親黎 都當在場嘅手足係家人
即使大家有不足既地方 都會包容
每當有手足受傷、被捕、受到不人道待遇都好心痛難過
希望絲打可以走出陰霾 明白我地會一直與妳同行支持妳

同學仔，多謝你企出嚟指證黑警
你好勇敢！

好勇敢 支持你！

由9.27開始聽到你嘅自白，已經知道你好勇敢
多謝你嘅勇氣，手足們都係你嘅屋企人，會守護住你！
我地會一齊贏架！

連登所有手足都會同你一齊

絲打你好勇敢
亦都希望絲打既勇氣可以感染更多受害人企出黎
所有手足都會同佢企係同一陣線
就算要為你地人身安全送你地走
我地一定會眾籌幫你
直到光復香港既一刻
我地會係煲底等你返黎

身為女性，好明白俾人性暴力對待係幾咁恐怖既事
無一個女仔想遭受呢種事
甚至係想像下都覺得心寒
對唔住，我地無好好保護你
應承你，為咗一班手足/下一代
就算我係女性，我都會盡我所能繼續對抗
呢個都係應份既事

佢地可以傷害我地既肉體
但無辦法傷害我地既靈魂

喊左 香港人同你同行

撐你呀！

中大女同學你好勇敢！！！
一定要制裁呢班共狗！！！

新屋嶺集會個日已經聽佢講聽到好想喊

估唔到今日佢會再出來發聲

欣賞你好勇敢！面對傷害之後站出來去揭露權力黑暗，我地以你為榮！！你是寶貴美麗重要的！係香港你起碼有二百萬位屋企人都係支持緊你！因為我地都有共同既大佬，就係良知！終有一日，我地煲底除口罩相見

多謝你咁勇敢願意企出嚟
照顧好身子 呢場仗我地唔可以輸 加油

多謝勇敢的妳

齊上齊落，你仲有我地，你一吹雞，千軍萬馬定撐你

絲打你好勇敢

追究到底

係有心既就做實事啦得嘴炮
好心就覺醒實行麻包袋啦
造成今時今日黑警咁猖狂
除左佢地本身夠人渣之外
完全唔反抗，令佢地覺得無後果既大家都有份

好心痛
好想攬住你同你講 我地係你既屋企人呀

I will stand with you

你好勇敢 我一世都唔會忘記你 我發誓

對唔住，我地令你要受呢啲傷害。我地一定會贏，一定要贏，一齊清算班黑警！

每一個手足都係你既屋企人

Miss左， 有冇片？

加油 你好勇敢好叻

你好勇敢！

好多謝你咁勇敢企出黎 就算你無家人 我地永遠與你同在
真係真係辛苦哂你..

多謝你 我地會為你討回公道

多謝你！

多謝你
你好勇敢

屌你老母死黑警

絲打你好勇敢 多謝你

你無錯

對唔住 多謝你

想喺到同你講聲加油呀，可以咁勇敢行出黎講返自己經歷一啲都唔容易，好想俾你知道呢條路唔係得你一個，有好多同路人同你一齊行架

你唔係自己一個行！！
真係好心痛 好想俾個攬攬你
希望你見到
我地同你一齊行落去

我聽到想哭，卻無淚！不敢想像妳所受的傷害是何等的深和痛苦。更怕妳暴露了身份後的代價⋯⋯。但願有人和妳同行，撫平妳的傷口。為妳送上祝福和祈禱，求公義的上帝為妳討回公道！

加油絲打

好勇敢

A more reason to fight for HK

多謝
報仇後煲底見

多謝妳美麗既勇士！
你仲有我地所有兄弟姊妹！

除左中大人，所有真香港人都係你既家人

你好勇敢，全香港人都係你屋企人阿，全部人都願意接納你

絲打 對唔住 要你一個人受到咁大既傷害同屈辱
好多謝你咁勇敢企出黎 為大家指証班狗既惡行

希望所有香港人 唔好放棄 革命仲未完嫁!!!
你地問心 如果放棄 你地點對得住受過傷害既手足 點對得住自己既下一代 點對得住自己

光復香港 時代革命

8隻字唔係得個講字嫁 係要做嫁 香港人 唔好放棄!!!!!!!!!!
一輸 就成世嫁啦
希望大家可以重燃6月到7月對革命既心

多謝你
加油 支持你！！！！！

你好勇敢！你無做錯！
完全想像唔到咁樣企出來需要幾大勇氣
聽到你既經歷好心痛
你要好好保護自己，我地齊上齊落
你已經除咗口罩，煲底之日見到你若唔嫌棄
好想好好擁抱你（利申：真絲）同埋其他手足

光復香港，時代革命！

多謝你勇敢發聲！

多謝你咁勇敢企出嚟，愛你呀。
堅強

g 持你！！

好多謝你願意鼓起勇氣 一次又一次行出黎指證黑警既暴行 我地一定會繼續堅持落去 直到香港重光 再一次好好好多謝你

我地所有真香港人都係你既屋企人，you are not alone

看到喊

聽完更加心痛，所有受害者都冇辦法去透過法治，去制裁呢啲壞人⋯

一定會支持個女仔！

多謝你地企出嚟

小師妹
你有好多師兄弟姊妹，全部都係你屋企人！

多謝你咁勇敢

打狗 救人

多謝妳，妳好堅強

撐住呀，好多香港人支持你！

手足，你係我地嘅屋企人，你勇敢咁企出黎以你為榮

香港人休息完未呀 點對得住義士呀？

阿叔我都係你師兄
聽到我喊左就黎
師妹你好堅強
中大呢個大家庭會支持你

之前去左集會，聽到喊
今日條片唔夠膽再聽
對唔住
你好勇敢啊
雖然我父母（藍）聽完你講野都仲係度blame the victim
但我撐硬你
流言蜚語好難頂，可能會係你一生嘅痛
但希望你唔好放棄生命，你話過「香港人，加油」好比到力量你
希望我地係度集氣有用
香港人，加油
香港人，反抗

我地係一家人

絲打，無論如何，我地都stand with you

巾幗不讓鬚眉
你會幫你爭取返公道， 未來的路一齊行

絲打好勇敢 聽到你講返你遭遇真係好慘
香港一定要幫你地討回公道！
加油！

你今日企出來，脫下口罩，有很大勇氣。

希望公義得到彰顯，黑警早日被清算。

你好勇敢
多謝你行出黎

加油！
勇敢勇氣

多謝妳勇敢堅持忍耐去話俾大家知入面發生既事

唔知可以講咩希望依位女同學可以撐住
香港人會岀埋你嗰份力
我地會幫你討回公道 一定

你好勇敢 可惜係所有其他港豬都係懦夫 香港唔配擁有你

你唔止有中大
你仲有香港 仲有一大班手足
大家都係你嘅兄弟姊妹
多謝你為我地嘅付出
煲底見！

去中大secret 出Post支持佢

一個都不能少

你好叻啊
作為你既屋企人我好驕傲

中大女同學加油
你好勇敢

段崇智 我屌你老母
垃圾

絲打 你好勇敢

加油！撐住！

對唔住 要你行出嚟前線捍衛大家都有份嘅香港
對唔住 要你受到咁恐怖嘅對待
對唔住 即使到呢一刻，仍然要你堅強行出嚟幫我哋爭取

你嘅痛 我哋一齊分擔面對
你嘅傷 我哋一齊討回公道

多謝你嘅勇敢
願榮光歸香港

手足 睇到你嘅發言
你一定鼓起左好大嘅勇氣先做得到
公義必得彰顯
若然未報時辰未到
200萬真香港人手足支持你地
光復香港 時代革命！

加油 香港人會支持你 我地就係你既屋企人

你好勇敢 多謝你
香港人會還你一個公道

聽到喊
除左同佢講加油，唯一做到就係繼續上街
最後都要講返句，黑警死全家

唔敢睇
我絕對支持你

多謝你肯企出黎
你好勇敢我地會捱到清算黑警既一日㗎

香港人一定還你一個公道

係我地對你地一班被捕既人唔住
如果我地好似你地咁企出黎 可能你地就唔洗係人生中受呢啲罪 我地一定要幫你報仇

我衷心多謝同祝福你地呢世人要幸福

多謝你勇敢發聲!

我地休息夠喇，要繼續戰鬥

永遠支持你
唔單止你，仲有一眾新屋嶺受害人
永不輕言服輸

多謝你嘅勇敢 我哋會陪你行！

加油我地與你同在

支持你，加油

聽到其實傷心
但係我地係度
會繼續一齊行落去

we are family

連登永遠係你屋企
多謝你企出嚟，呢個決定真係唔容易
但多謝你都唔懼怕，真香港人感激你

你唔應該受咁樣對待
加油呀絲打，我地大家都係你既後盾

多謝你 s同學

唔止中大
整個香港都係妳屋企人

死黑警！

師妹加油！感謝你的勇氣，感謝你站出來對抗極權！段崇狗垃撚圾！佢唔珍惜暴大同學，我地仲有好多手足巴絲支持你！

好多謝佢咁勇敢講出黎
問題係點樣先幫到佢攞番個公道?
好多人成日話終有一日要黑警還? 呢啲說話由元朗警黑合作開始已經成日講
咁即係點? 又鳩等等到件事慢慢丟淡?
如何盡快清算黑警先係重點 等唔好再有下一個受害者
解散及重組警隊係必須 唔好旨意政府會懲治黑警
人民究竟可以做啲咩先達到呢個首要目標?

係我地對你唔住
但希望你原諒我地
同我地一齊行落去

我會一直企係你同新屋嶺受害者既一邊
有人唔要你，我要你
我知道我地唔會感受到你既心情
我聽到既時候都好心痛
當你地受緊呢啲遭遇時，我地仲係度送頭
你敢講出黎已經比我地勇敢得多
連戴個口罩都唔敢唔肯，仲話齊上齊落
聽日全部人戴口罩

中大女同學感謝你企出黎

你真係好勇敢 多謝你

我地做你屋企人！

支持
妳

同我like爆林日曦既post,佢講好過你嬲

手足,加油！
你好勇敢

加油啊還有我們同你一齊對抗e個極權政府

我愛你 全香港既真香港人都愛你 加油

S同學,加油

香港係你屋企
我地成班手足都係你屋企人
永遠支持你

多謝你行出黎發聲

如果可以 好想攬住你一齊喊， 睇完岩岩 對話 喊到收唔到聲。對唔住 保護唔到你。

唔知吳同學你睇唔睇到，好欣賞你嘅勇氣
雖然呢個校長不屑我地中大學生，但我知道全中大以及全港有良知嘅人都會支持妳！

我知要受害者表露身份去指證件事真係唔容易
多謝你咁勇敢 肯去發聲
同時都好對你唔住 係香港對你唔住
請相信我地一定會清算嗰班仆街冚家產死黑警
加油！我地一齊繼續行落去

全香港都係你屋企人
你嘅犧牲唔會白費

Sonia，你真係好勇敢好叻女
要你默默承受住呢d傷痛行到而家
而我咩都做唔到，真係覺得自己好無用
我想話比你知
無論你遭受過咩嘅對待
你地都係無錯
錯嘅係一班濫暴濫權無人性無良知嘅死差佬
將來如果有需要
要人保護你或者係任何支援
你一定要講出黎
我地會用盡辦法幫你
將來無論你想進一步追究差佬又好
想停一停都好
我地會絕對尊重同支持你嘅決定
攰嘅話就休息下啦
你已經爲我地做左好多好多
多謝你

你好勇敢加油 我地都會支持你

絲打, 你好勇敢, 作為中大師兄以你感到光榮終有一日黑警會為自己所作所為付出代價

睇個女仔講d野我好撚心痛

師兄喊出黎
一齊行落去！

支持你 你好勇敢 我哋一齊行落去！

謝你咁勇敢企出嚟

點解要爆自己身份

對唔住我成日俾藉口自己，成日逃避，成日驚呢樣怕嗰樣，睇完你嘅發言之後我決定我唔會再怕，你俾左勇氣我，多謝你。S同學，香港係你屋企，香港人係你嘅家人，我會永遠企係你嗰邊，直到強權得到制裁，暴力得到清算。

警察講大話

支持你！撐住
終有一日佢地會受到應得嘅懲罰

加油啊，中大妹妹🥺

我唔知道可以講d 咩
但老吳爸爸好願意同你呢個女傾下
有咩幫到你我地都會幫
任何被捕人士

好自責好嬲自己做唔到嘢你一定要振作，你嘅精神係最美麗㗎

多謝你願意企出嚟 真係好佩服你嘅勇氣
我地大家都會企係你後面支持你
加意

同學仔，我支持你!

你真係好勇敢
中大人要保護佢！

你真係好勇敢，我好慚愧

多謝你你好堅強好勇敢 上次live已經喊到仆街
唔係人人都好似你咁有勇氣 你話過要喺煲底除低口罩相見嫁，加油吖

將來想外國發展的話，我會想辦法幫你。

我以你為榮

多謝你 我地對比之下真係太軟弱 口罩唔敢戴 三罷又唔敢 好多好多理由規限住自己 你今日願意踏出一大步 呢種勇氣真係感動左好多人 我地休息夠喇 係時候變翻一開始種氣勢同心態喇

個冷血校長冇撚用，受害學生出到黎現身說法都無動於衷
Sonia加油，我地全部都係你家人，齊上齊落

G持
有咩需要出聲

我男人老狗 次次聽你講野都流馬尿
我無用 我係和理非
但係我聽日會戴口罩番學放學(一直都有)
聽日8點和你拖
13號去參與Suck團隊搞嘅罷就

香港人應承你一定會打贏呢場仗
你無屋企人 我地做你屋企人

take care 同學仔

多謝你咁勇敢企出嚟
男人老狗都喊左出嚟

多謝s同學你咁勇敢
我地點都會同你一齊撐落去

睇到喊

個校長真係唔掂...

================

各位請支持和關注
銀髮族

絲打，多謝你

絲打 我地都係度

多謝你咁勇敢企出黎為自己為所有受害者發聲

Take care
永遠都係屋企人

多謝你 支持你 加油

多謝您Sonia
多謝您嘅勇敢
我地永遠都會喺你背後支持您

我好對你唔住，真係好對你唔住。我知我講再多都彌補唔到，我亦沒資格講更多。真係好對唔住。

你唔係自己一個，你有好多兄弟姊妹都會支持你！

與你同行

佢應該要間Safety house 先

中大妹妹加油
黑警長命百歲滿身惡性癌細胞

你既屋企唔只暴大的，
所有手足都是你家人
雖然現階段我只能陪你一齊喊
希望日後我地可以一齊贏

我會幫你報仇

暴大人永遠當你係屋企人！唔好喊啦 大家都支持你

絲打，無法想像你受過嘅經歷有幾痛苦，亦無法想像你點樣鼓起勇氣企出黎指證黑警暴行。多謝你嘅勇氣帶俾好多人勇氣，願你嘅勇氣會令你餘生過得好好。
喊到仆街，好心痛好心痛

中大女同學！
香港人一定會支持你！
直到宇宙毀滅！

Weeeee Areeeeee Braveeeee!!!!!

感謝你挺身而出
好痛心 希望你可以早日擺脫陰影
餘下來 我地會頂住

你嘅屋企人就係我
雖然我哋素未謀面 但係我哋都係住喺香港
所以我哋係一家人！
多謝你願意企出黎 一定發左好大勇氣！

好多謝你 你一定會幸福嫁

你好勇敢
有手足既地方永遠都係你屋企
多謝你企出嚟
我地一齊行落去

同學仔 We Stand with You!
加油！

真係人如其名，傲雪凌霜，加油

絲打 we are now here supporting you

多謝你呀
香港人唔會忘記你既付出

絲打 請相信我地
我地一定會幫你報仇 血債血償

我地永遠都係香港人 永遠都係你屋企人 多謝你地既勇敢 希望你哋加油 有咩都唔好收埋 我地會係你既樹洞

多謝你既勇敢

你好勇敢
好多謝你
我哋唔會令你嘅付出白費
好多人支持你架 加油
香港人一定會幫你討回公道
所有黑警都會付上代價
香港光復後見

妳好勇敢，香港人的女兒，妳並不孤單

心心

加油啊！

暴大人 一家人

你好勇敢，要繼續堅強面對。
不要忘記，大家係同行兒女、係屋企人，會永遠支持你。
路，雖然難行，但我哋係唔會放棄，更加唔會放棄任何一位手足。
有需要時，我哋一定會出現！

支持你睇到眼濕

利申: 中年人

推呀

支持！勇士冇人娶我娶！唔好同我爭！

加油S同學！

黑警會被清算

好多謝佢既勇氣為香港人企出黎發聲

繼打多謝你有過咁恐怖既經歷都肯企出黎
我地一定會幫你攞返公道

中大女同學 你真係好勇敢！
相信每次你行出黎都需要好大勇氣
所有手足都係你屋企人！！
You are not alone！

多謝你勇企出嚟講

我好想攬下你

唔知講乜好

多謝你 你係我嘅英雄

加油 你好勇敢

係香港對唔住你哋班年青人你哋冇錯，雖然有不愉快事情發生在被捕人士身上或許依個就係磨練。

要你哋依班未來嘅主人翁好好諒解和照顧下一代。

Let bygones be bygones！！！

光復香港！ 時代革命！ 香港人團結一致！

我唔敢聽落去
我地撐你

對不起 保護唔到你哋

你好勇敢，多謝你

S同學 多謝你勇敢企出黎
加油 撐住 你永遠都有我地支持你 做你既屋企人

絲打真係好有勇氣，我係男既都無你咁勇敢

連登永遠都愛你咖

S同學，我知你會睇到，
927愛丁堡果日第一次聽你分享，我男人老狗係度喊，相信果日一齊企係度既香港人都一樣，
到今日再係中大見到你，我又再一次流眼淚，
好多謝你仲願意企出黎，你一定受咗好多好多委屈，
你話過，點解我地仲要咁辛苦行出黎，係因為我地每個人都好中意香港，
我應承你，我唔會忘記，我地一定會戰到最後，幫你討回公道。
撐住呀，S同學。

睇到喊左出
班仆街

支持妳

雖然唔認識你，但我哋都愛你，記得你的勇氣同受過的傷害。
希望你難過的時候會記得我哋係愛你的，希望係煲底再見的時候可以擁抱一下你。

絲打

[重推] [Twitter文宣] 全方位解釋支納粹ChiNazi

多謝你嘅偉大，我們乃是一體，拼命為公義公平得彰顯

Stand with you

絲打 多謝你

我做你屋企人 攬攬

Hong Kongers are with you!!

師妹頂住 我地全部都支持你

年紀輕輕要你受咁多苦
辛苦你 一齊撐落去

你好叻呀
多謝你

多謝你企出來

多謝你 一齊煲底見！

中大女女你真係好勇敢
二次傷害真係好難克服
傷害過你ge畜生一定一定會有報應！！！！！！！

師妹，你好勇敢
記住你並不孤單，我地好多人企喺你果邊
段崇智無資格做中大校長

我係中大老鬼

加油 撐住啊

Sonia唔好喊 中大人幫你加油！！

加油啊！你仲有連登 都係你嘅屋企人！

係我地對你唔住...
我聽到好撚心噏...

真係好勇敢 睇到喊
係要幾有勇氣先敢除口罩

我應承你
一日未爭取到五大訴求
我 唔會放棄

唔好灰心 除左中大 我地都係你嘅同路人 家人 加油
多謝你嘅勇敢

旁人未必能夠完全理解你嘅心靈創傷、無助，
以後嘅路唔易行，
今時今日嘅香港的確有好多荒謬嘅人同事，
但我想你知道，更想你係以後感覺無能為力嘅時候記得，你有我同呢個post留言嘅每一個同路人嘅支持，我永遠站係你果邊。
好佩服你發言嘅勇氣，我答應我會繼續企岀嚟為你為一班受害人爭取一個公道同道歉！
五大訴求，缺一不可

我地支持你！

我哋係香港人 大家都係一家人 我哋會保護你

攬攬

我地都係妳屋企人

加油啊 你真係好勇敢
你唔係孤單一個
呢度嘅大家都係你屋企人

香港人 反抗!!

加油！佢地今日所做既野遲早要還！
努力去過生活！加油！加油！

此仇必報

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

雖然唔識你 但好想同你講好多人支持你 大家都係香港人 一家人 你唔係孤單一個 作為一個男仔真係自愧不如 你真係好勇敢 Be strong and always support you

多謝你咁勇敢企岀黎，你要記住，香港任何一位黃絲都係你家人，會支持你，會聽你傾訴！黑警既所作所為我地知道了，我地一定要佢地為佢地既所作所為後悔同付出代價，一定會佢地跪地認錯！接受應有既制裁！

為左你，為左自由既香港，
我，永不原諒香港黑警！永不信任香港政府！

堅守一個信念 我地一定可以煲底下相認！然後回望我地呢場抗爭如何勝利

我都係一個女仔
知道你企出黎需要好大勇氣
但我地仲有好多人陪住你

多謝你既付出，我地唔會放棄架

多謝你咁勇敢，香港人唔會輸，我哋絕對會為你討回公道！

[行動post]如何塞鐵

聽到好嬲好傷心
你真係好勇敢去企岀黎
點解個所謂中大校長可以咁冷血
我地要幫你討回公道！

加油，香港人本身就係一家人。我地一定會撐你。
有咩需要、有咩幫到手 即管出聲。

加油呀 我地都係你屋企人 多謝你企出嚟

多謝你
我地一定會贏

多謝你 我地香港人總有一日會幫你報仇

我係你屋企人 大家都係兄弟姊妹

香港人，我哋冇藉口唔去報仇
只有嬴一條路
我哋先可以報到仇
犧牲嘅實在太多
亦代表我哋下嘅賭注幾大
贏嘅道路那怕有幾崎嶇，幾痛苦
我哋都冇放棄嘅理由
只有大家一齊堅持落去
先至會見到曙光

絲打放心
大家唔會淨係得把口支持你
我哋堅持落去先唔會令你同手足們受嘅委屈白費

多謝你你好勇敢

你有我地，全部打足都係你屋企人呀

多謝你咁勇敢走出嚟！

我地一定會為你討回公道

光復香港 時代革命

V

師妹，我地會為你討回公道

你好勇敢多謝你肯企出黎

多謝您肯企出黎 絲打真係好勇敢
記住香港係您嘅家，香港人亦係您嘅家人
或者呢一刻會覺得好難過好孤獨好絕望，但千萬不要放棄堅持先會睇到希望
我地一定要繼續同行，團結對抗呢個邪惡政權

加油,覺得你好勇敢
希望你盡快擺脫唔好既回憶
另外,我一定今生今世唔會原諒黑警
黑警世世代代都要受到制裁

你真係好勇敢同為女性嘅我睇到真係好難受
要撐住呀

絲打 你好勇敢
對唔住

支持。多謝你！

雖然唔識你 不過你要加油同堅強

黑狗死全家

加油！你好勇敢！我地係一家人，你並不孤單💪

兄弟姊妹齊上齊落

撐

絲打 多謝你
要頂住 !!!

女手足有我地一齊支持你

好叻

加油呀

中大絲打撐住

校長唔支持你，還有很多人支持你，不要放棄。

十卜you

希望你嘅勇敢可以喚醒更多人，多謝你

多謝你勇敢企出黎講
我地一定要堅持落去

佩服你嘅勇氣! 我知道我地幾句說話嘅支持，都好難撫平你嘅傷口，但你要知道我地真係好多好多人真心支持你，仲有支持其他被害嘅手足。
黑警，一定要你地血債血償!!!

我地會好好守護香港呢個家，多謝你

一定幫你報仇

撐住 我地全部都唔會放棄 直至勝利

對唔住
多謝妳
我哋會繼續走落去

We are with you. Stay Strong!!!!

一邊聽一邊喊
絲打真係好勇敢
要加油堅強！有我地成班屋企人撐你

辛苦曬手足

唔止謝sir，連er er er sir都……

你真係好勇敢好堅強
我地一直都會支持你同一定幫你取回公道
加油啊！！！

你好叻 多謝你呀 手足

謝謝您，勇敢嘅絲打

好人有好報

多謝絲打勇敢再企出黎

我希望呢個家唔單止係中大
而係香港

永遠企係你邊！

其實唔止中大香港或者連登都係你嘅屋企
希望你可以早日擺脫陰影 有咩事一定要同我哋講

我知你一定承受左好多
加油 辛苦曬
我哋一定會幫你抱不平

所有人都支持你多謝你堅強

多謝絲打為手足講出黎

女手足好勇敢！加油！我地一定企係你果邊！

其實好撚心噏
無記錯好細個打機個陣知你係邊個
估唔到會係呢啲事上見到你

你真係好勇敢 一定要撐落去
呢度好多人都會撐你㗎絲打
加油

多謝你勇敢企出嚟
除口罩真係喊咗

全部手足都係你嘅屋企人!

唔撚講啦屌 留完cm又當做完野

星期日同我死出黎呀

多謝你既勇敢
你既努力係唔會白費
我地會同你一齊走落去
一定要好好保重自己 辛苦了

加油呀 香港人

你好勇敢
黑警欠你哋既債，我地一定會攞返
委屈你哋等多陣

男，同我講邊條撚掂過你，我幫妳碎撚咗佢

多謝你既勇氣

我估絲打你要好大勇氣先講到，支持你！

多謝你勇敢發聲

吳同學希望你平安
好擔心你人生安全

多謝你 等我地幫你行埋落去
你要小心 注意安全

支持你站出來，請你保重！

錫哂你呀
我娶你

利申: 絲

同學你好勇敢呀成班手足撐你！

好多謝你 你真係好勇敢 一定要頂住
啱啱聽返你親述自己經歷嘅片 睇到好想喊
take care 我地愛你

十分勇敢 支持

你好勇敢 呢一度每一個人都係你屋企人

加油，多謝你嘅勇氣

妳好勇敢 多謝！

加油，妳不會一個人行路，妳有我地

好叻女
好勇敢
多謝你
以後會有幾百萬個屋企人陪你齊上齊落

多謝你嘅勇敢！睇到喊左出泥！
我地有200萬人支持你
一齊撐住！

我地班大人不知所謂，對你唔住
我發誓唔清算班仆街冚家剷我唔撚做人
我用自己條命還俾你

你好勇敢！大家都會繼續支持你！
大家會繼續支持大家！
加油！

要照顧好自己啊

多謝絲打一而再企出嚟講自己嘅經歷，香港人會與你同行

中大絲打好勇敢
加油! 要撐住!
我地全部人都支持你!

你好勇敢 加油
一定要幫你討回公道！！！

反抗呀！

首先希望妳早日能mentally recover
妳係全世界有良心o既人心中o既刺
妳係所有被性侵受害人o既強心針
我地會盡一切能力幫妳申冤

多謝你，好勇敢⋯
好想贏呢場杖

轉貼[大家好 我係其中一位受侵犯同學的朋友 我沒有連登帳號亦不𢤦整文宣圖，我希望香港人能支持和鼓勵他們勇敢站出來，10月11日 12:30 能不能到遮打花園來個快閃 聲援學生 幫忙宣傳一下 謝謝大家」
咁聽日本身就已經有個快閃，大家可唔可以加埋呢個主題落去呢

27號那日我在場，聽你發言。今日你也不怕畏懼，再一次站出來。感謝你鼓起勇氣，說出真相。

😭你好勇敢只希望你係最後一個受害人

你好勇敢，你既勇氣我可能一世都學唔到……對唔住，我好廢，對你唔住……我相信我地香港人唔會再瞓架啦，香港人要醒啦!

好心痛妳經歷
聽到係咁喊
放棄自己前途
行上前線 又咁勇敢指證黑警
記得仲有我哋啊

記住 香港人永遠陪住你地

多謝你咁勇敢企出黎
香港人一定會撐住你都要撐住呀
仲有好多好多人支持你
天光前嘅凌晨係最黑暗
我地再堅持落去一定會見到光！
到時就可以還你一個公道

加油！

詞窮 唔知講咩好
我承諾會以行動(積極參與所有日程表)支持所有受害者

絲打加油啊 多謝你既勇氣
你永遠都唔會自己一個去面對
我哋大家都會喺度💗💗💗

你好勇敢呀～我哋撐你支持你架

同學，雖然我哋冇見過面
但係我同好多真香港人會係你同其他手足嘅家人
邊個有事都會心痛，見到有人受苦會流淚
多謝你願意企出嚟
我信法律制裁唔到嘅，個天會有眼
我哋一齊加油

之前發生既事唔係你既錯，你真係好勇敢
雖然大家都唔認識，但我會撐你支持你
唔好俾人渣黑警打敗
場仗都唔係你一個人打，有我地，有一大班支持你既香港撐你，撐到底
將來一家有取回公道果日！
只要大家都唔放棄，就一定得！

仆街段皇爺成家一齊落地獄啦

女義士，多謝你勇敢企出黎發聲！
希望早日能為你伸張正義，討回公道！

死黑警！多行不義必自斃！

你宜家起碼有二百萬屋企人！

絲打
我對唔住你 我承諾會陪你一齊走落去 我哋大家都會 你唔係自己一個
我承諾呢一世都唔會原諒香港警察
你今日呢份勇氣絕對唔會白費

加油
願一切不幸離你而去
願你早日淡忘傷痛
願幸運之神永遠眷顧你
願幸福種子從此為你而發芽

星期日見

中大好多兄弟姐妹撐你，願意成為你嘅家人，喺呢條路上面，你一定唔會孤單！！！！

見到你最後仲向不配做人嘅所謂校長鞠躬，我真係好心痛，但同時都覺得你真係好勇敢，亦展露左真正中大人嘅精神。

不過真係照顧自己要緊呀，身心都要多保重！

當年你被同班bully，你捱得住
你被屋企人家暴，你捱得住
你被連登圍，你都捱得住
今次，係好難捱，但你一定得架！頂住！
You are not alone

多謝你
面對心理創傷 都要企出嚟 屌撚醒香港人
香港人 聽唔撚聽到啊
今日嘅仇
要佢哋聽日百倍奉還

支持你，多謝你勇敢講出嚟！

好多謝你肯企出黎，你好勇敢，要加油

S同學我愛你！

你無錯 ! 有200萬香港人與你同行。若果有人對你欺凌，公開事件，揾幫手。有好多專業人士會支持你 !

中大舊生，上世紀畢業

成班警賊垃圾！

你好叻女

你好勇敢呀！我哋永遠支持你，加油

中大s絲打我想同你講
如果以後無人要你唔緊要，搵我！我養起你下半世
你唔單止人靚聲甜，連個心都靚過人
勇敢的人最漂亮，支持住一齊撐落去呀！！我愛你

世界會還你公義
光復香港！

妹妹，你好勇敢。
睇live 到依家，個心仲好唔舒服，好對唔住。

好多謝你企出黎勇敢面對，呢份勇氣唔係咁易拎出黎，但你為左香港，選擇勇敢面對，好欣賞你!!

we connect

師妹 你好勇敢 所有中大人所有手足都係你既屋企人 我地支持你架

多謝你為香港付出咁多！
大家與你同行💛

絲打好勇敢
要加油，要撐著，有好多人支持你地，not alone

好多謝你
絲打好勇敢香港人會與你同行，一定會幫你攞翻個公道㗎

多謝你 你好勇敢
我地更加要贏

絲打 你真係好勇敢 好多謝你三番四次企出嚟發聲

support 絲打

放心 應承你
班狗終有一日會被人清算

多謝你勇敢發聲
多謝你講出黎, 等全香港市民知道咩事
我明白到你默默忍受性暴力既辛苦
我可以話你知, 呢度都好多人支持你
我由衷感謝你為香港既付出, 有咩需要即管開聲, 我做到一定幫你

中大同學仔 上
光復香港, 時代革命
香港人, 反抗!!!

支持你啊！好有勇氣除低面罩

多謝你咁勇敢，香港人不會就咁算數

絲打
You are brave!!!!!! (HUG)

你好勇敢，我地會努力守住大家既家，唔好放棄

我地唔會放棄，你都係丫

多謝妳手足 記得我地係到

加油！！！
我地呢度所有人都會支持你
黑警生生世世都要不得好死

你好堅強 好勇敢 多謝你願意企出來

Sonia, 多謝你勇敢企出嚟
我想話俾你知 我地全部人都會盡我地最大能力去幫你

我真心希望你可以見到我留比你既說話
多謝你勇敢行出黎，我會用行動支持你
覺得自己好對唔住你，或者我有性別歧視啦，我唔希望你或者任何一個女仔再受到傷害，等我地幫你地頂住

你付出唔會白費

我地永遠唔會忘記你地經歷過既事 清算一定要包括段狗

加油呀，支持你，黑警會有報應

你好勇敢
希望你平安
好多香港人支持你

同學 你要加油啊!
我地會支持你架!!
有咩需要幫手一定要同我地講啊

我dllm黑警!!!!

多謝你咁勇敢同全香港人講清楚個事實
加油呀 你唔會自己一個人面對黑暗
我哋會一齊抗爭到底
為每一個受到傷害嘅義士還返個公道
解散警隊 刻不容緩

Respect

多謝你係白色恐怖嘅環境底下都敢出聲指證警暴
願意將自己遭受嘅傷害公開，你真係好勇敢
見到你喊，手震，我都同你一齊喊
見到你除低口罩嗰一刻我直頭起埋雞皮
我地一定會陪住你行落去
Never forgive, Never forget
我愛你呀

呢個仇 實幫你幫

多謝你 真未來社會棟樑

你有咩需要幫助
唔好猶疑
呢到一定有人幫你
唔割席

加油啊 香港人支持你
多謝你既勇敢

絲打撐住啊！總有一日我地煲底再除罩相見

中大女同學, 你好勇敢好叻,
欠咗你嘅黑警一定會十倍奉還

respect

實有藍絲攻擊你
請記得有大把手足支持你
其實港共厚面皮唔認輸，我地就冇得贏
贏只係Bonus
我地會攬炒到最後一刻

多謝你咁勇敢！ 加油撐住！

唔好喊
你勇敢過好多人，I'm so proud of you
你只可以係我哋贏嘅時候大家攬住一齊喊
唔係有血緣關係先可以做屋企人，you have us
We love you

絲打 我愛你
支持你啊 一齊赢

好勇敢
多謝你敢講出來

中大外 你仲有一大班屋企人
一路上同路人都會當你係屋企人

究竟幾無人性先會做得出咁既事
黑警死全家 希望妳快d走出陰霾

多謝你咁勇敢為自己同其他人企出黎 加油呀！
聽到都覺得心痛 希望絲打你可以繼續咁勇敢咁生活落去
成日都講話好人一世平安 但你有我地屋企人 就唔至係一世平安 仲會係唔再孤單 同埋都相信絲打咁勇敢心善會幸福既

多謝你
要你受咁多苦 好對唔住

你好堅強好叻，一路以嚟辛苦哂啦絲打

多謝你肯企出嚟 好勇敢
加油撐埋落去呀！煲底見

女手足 我愛你 撐住 多謝你

中大女學生
你好勇敢 多謝你肯講出黎
雖然我地互不相識 見你一次又一次出黎抗爭
你內心好強大！ 大定同為手足
有咩事 手足會幫你
你講一聲 大家實大大力咁錫你
你唔拒絕就得la~
太攰要休息 無論用幾多時間 我地手足你要健康
如果你需要人傾計 點都好，我都會衝去中大搵你傾計
想約定好 無論結果係點 煲底下見❗️

同學你個名起得好好，寒梅仍能傲雪
中大職員必定與你同行

利申職員

我地係一家人 永遠支持你！

你好勇敢 好想做到啲嘢

我地就係你既屋企人
加油呀絲打
香港女仔好勇敢

對唔住

人細力微

好想幫你

但唔知有咩實際野做到

只可以癡下文宣 上下twitter

叫多啲人一齊幫手

你好勇敢

比好多只叫口號嘅人勇敢

多謝你

希望日子不遠

我唔知有咩好講。而家講任何覺得點點點都係多餘 我知道同情對你黎講係無用 同理先係最緊要 請好好休息。搵唔到人傾既不妨係連登搵巴絲傾 希望我地會幫你及受害義士討回公道

加油...點都會支持你

絲打你好勇敢
你背後仲有一班手足支持你

在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
致眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港

多謝你勇敢企出嚟
好對唔住我保護唔到你

辛苦哂你，希望你有睇到，香港人加油！

絲打 你仲有一個家㗎 有好多屋企人㗎 香港永遠係我哋嘅家 你出咗好大努力 我知係辛苦了 你好勇敢 我哋全部手足幫你行落去！ 香港人都支持你
香港人 反抗

加油呀頂住，大家一齊陪你頂住

你好勇敢好叻女

你好勇敢
我地每一個都會支持你
多謝你

香港兒女
你既勇氣我地睇到

要幫各位手足討公道
你地唔係一個人的

加油呀！
多謝你呀！

你好勇敢
能夠成為中大人 成為你嘅家人
我感到好榮幸

我地應承你 我地唔會放棄
我地會一齊贏
令罪有應得嘅人受到制裁

望住你喊望住你震真係好心痛
沒姓段條垃圾都仲有其他香港人陪住你
你大個女架啦 你係全中大最勇敢既女仔嚟
唔好諗埋一邊呀 慢慢休息下
全香港既人都會支持你 沒事先做到世界冠軍架

好多謝你有勇氣企出黎
加油！

你唔駛驚

我地暴大的師兄弟姐妹永遠撐你

同埋，暴大無段崇智呢個人囉

你地好勇敢 希望你地可以向前看
我地會努力 還你地公道

你好勇敢！！！
927同頭先聽都好心痛⋯
呢份痛苦好難磨滅
我地同你一樣呢世都唔會原諒班狗

睇到好心痛
加油呀女同學 你好勇敢

支持你，大家撐住

煲底見

本應你不應遭受這些..
活下去，睇班禽獸點死...

Sonia 同學加油
光復香港 時代革命

聽到都喊出黎！絲打要堅強呀！

好多謝你
我地會為你爭取公義番黎

我地與你同行

幫你報仇！！！

吳同學，好多謝你鼓起勇氣，行出嚟公開自己喺新屋嶺遭受嘅可怕經歷
我都知道要你親自去憶述返喺新屋嶺嘅事，心入面一定係好難受，我自己睇你嘅發言都睇到眼濕濕
但係呢件不幸嘅事，錯嘅絕對唔係你，而係嗰班喪盡天良、濫權濫捕嘅黑警，你今日勇敢企出嚟指證佢哋，係會比到無比勇氣其他受警暴傷害嘅受害人，一齊向全世界指證黑警所犯下種種惡行
我哋香港人一定會支持你哋，為你哋討回公道！

光復香港、時代革命！

報仇

對唔住多謝你勇敢企出嚟 我地一定會贏

加油，你要面對ge唔止係過去的經歷，亦都要面對由明日起不同藍絲黨媒對你的抹黑同人格謀殺。你要記住，我地中大人雖然無一個好校長「爸爸」，但每個中大人都係你的最好ge兄弟姊妹。記住你之前講過，點都唔會自殺

我哋保護唔到你對唔住
希望你知道你仲有我哋

中大校長個撚樣
段崇智呀嘛
記撚住你個撚名
印出黎行過踏多兩腳

你好勇敢
你冇做錯 唔使怕 我地永遠喺你背後支持你
多謝你嘅付出

我地全部都係妳屋企人嚟㗎！！！

有好多人支持你
多謝你企岀黎

多謝你嘅勇氣
記得你之前講過唔係需要支持, 多謝
而係需要我地每一個都行出嚟

見到絲打真係好心痛加油

好心痛好撚嬲 你好勇敢 呢48小時好恐怖 辛苦你了 對唔住

保護自己，唔好單獨出街
拍片留證據

出街叫多個手足唔尾，有事可以搵救兵同拍片

加油

妹妹 好多謝你企出來 要行呢一步真係好唔容易
一陣又有可能比死黑警秋後算賬
我地好多香港人都會支持你
至於網上好多畜生既留言 唔洗理會
請你保重

加油～ 香港與妳同行

多謝你，全港和勇都係你屋企人
支持你呀！

加油！ 我地一直撐落去！睇到喊晒

好勇敢，多謝你，為你喊咗好多次，希望大家都能像你般堅強!

以你為榮，我地共同進退。

多謝你仲肯為呢個地方企出嚟以後夜晚唔好再驚啦 我地成堆巴絲會陪你過架

我哋只可以嬴
光復香港 時代革命

多謝你肯企出嚟

撐你

想同您講

您好勇敢，真係好勇敢
您無做錯任何野
所有有良知既香港人都係您屋企人
we are all here , win together

支持妳！

我地會幫你

贏返公義！

唔洗怕，你再行出嚟，所有同路人 手足都係你嘅屋企人，有福同享 有難同當！

你好勇敢 好多謝你為呢頭家 企左出黎

好心痛
一世都唔會原諒黑警

希望所有受到暴力對待既手足同中大女同學可以早日走出陰影，一定要安安全全，我地所有人都會陪住同支持你地，我今日睇到片嗰陣都忍唔住喊同埋希望犧牲左既手足可以沉冤得雪
做過傷害人既黑警，黨鐵人，政府，中共都要付出代價，我希望佢地仆街冚家產，世世代代都要死得好慘

錯不在你
錯在社會不公
警察濫用私刑
應該受到懲處

香港人反抗

我哋會幫你討回公道！

唔理定絲遇到呢d不幸既事，請你地唔好覺得係屈辱，你地係香港人既榮耀

好對唔住 唔敢聽曬你成段講話 淨係睇文字版已經好心痛
好多謝你肯企出黎講出真相
我地絕對唔會忘記 唔會原諒黑警
一定要齊心一致 光復香港
應承我地千其唔好做傻事 約定煲底相見好嗎?

多謝你見到你除口罩嗰吓真係好震撼... 希望你保重 好人一生平安

多謝你肯企出來，祝你地一生平安健康快樂

S小姐 加油

我會記住您當時講嘅每字每句同情緒，永遠唔會忘記。嚟緊嘅路有好多好多人同您一齊行嚟去！

畀個連豬抱抱您

多謝手足 加油 仲有一堆人起後面撐住你㗎

加油！你係真中大人，散發住人文精神！當之無愧！

世界有愛。大家都係您既屋企人啊！
您唔會係自己一個架！仲有我地！
大家同您一齊承擔、唔洗驚。
即使我地素未謀面、
但係大家都係為左呢個香港更好😢
一定有人因為您呢一番説話更勇敢企出黎！
多謝您。😢❤️

Act more than words.
我地會用行動去支持你地

你冇罪
你好勇敢
香港人永遠係你身邊
我地一定會贏
我地一定會清算呢邊黑警
世世代代係地獄
永遠做過街垃圾

支持s 小姐
好多謝你勇敢企出黎

雖然我地素未謀面， 但我好敬佩妳嘅勇氣、妳嘅決心。
我只係一個只敢企係中後排嘅小薯，聽完妳嘅遭遇好憤慨
，亦知道呢個政府令妳同其他受害者受到好大嘅創傷。
我地好想幫妳同其他受害者取回公道，有好多好多香港人會係呢場抗爭中繼續堅持落去。我地香港人欠妳同其他受害者太多，對唔住，亦十分多謝您地嘅無私付出，無以為報，我愛您地。

香港人 反抗

多謝你的勇敢！！辛苦了

S同學，中大就係你屋企，我哋就係你屋企人。多謝你企出嚟講出事實。你喺遮打講過要幫你最powerful嘅方法就係行出嚟，愈多人愈安全。被捕手足犧牲太多..香港人欠咗你哋...

多謝你企出嚟

狗閪黑警港共支共冚家鏟

你好勇敢
好叻
中大同學仔上

加油 一齊撐

妳好勇敢proud of you

係新屋嶺集會聽過你分享
我個陣都聽到眼濕濕
知道你心理陰影好大
大家一定會幫你伸張正義
光復香港 時代革命

加油呀，中大同學！
你地真係好勇敢！
有咩就上尼搵我地傾啦！

中大校友表示 我地就係你嘅屋企人 ❤️

Sonia, 加油 我地會同你一齊走落去

其他受害者，千其唔好覺得你地係自己一個人要承受所有野

Something will come to the end, 果d popo 遲早俾人清算 還你地一個公道，所以你地要勇敢繼續生存落去。

用自己既雙眼去睇清楚依班仆街幾時死！！！！！！！！！！

香港人支持你！！

我哋都係你屋企人

好人一生平安

加油啊你好勇敢

絲打企出黎唔容易，好勇敢
你仲要我地呢個family

多謝你咁勇敢企出黎講真相

多謝你咁勇敢企出黎
想像唔到你受嘅傷害有幾深
你唔係自己一個
我地都係你屋企人

我係暴大人 你令我感到驕傲
段先 我屌你老母呀 你唔配擁有一班咁優秀既學生

多謝你！ 我愛你！
你真係好勇敢

手足 多謝你
光復之日約定你喺煲底相認

妹妹加油 你仲有香港依個家 好多人愛你 支持你

對唔住我咩都做唔到
我阻止唔到黑警對你地嘅暴力
我阻止唔到黑警繼續傷害你地
我阻止唔到段狗唔再9up
對唔住
我乜柒都做唔到

我會照顧呢位女同學一生一世

多謝你地企出黎，我喊到收唔到聲，我地無得輸。

呢到有好多兄弟姊妹與你同行，加油啊！！！

多謝你勇敢站出來

對不起

多謝你咁勇敢，鼓起勇氣同我地講發生左咩事
冇左垃圾中大，你仲有我地
最後，對唔住

你真係好勇敢 好多謝你堅持落去 企出黎發聲
希望你可以走出陰影 加油
你冇做錯到亦都冇罪 錯既係依個政權
我地一定會要啲死黑警付出代價
假如他日煲底相見 希望可以俾個擁抱你

加油啊你好勇敢我地會幫你爭返啖氣

多謝你企出黎

我哋一定會幫你討回公道 只有黑警死全家先至可以

唔只佢

仲有好多手足都有講

中大嘅同學 被捕嘅手足 你哋唔係condom

我曾經都係幼教同學
你好勇敢

就算我唔係中大人 我都係你一家人....
依度好多人都係

我地會同你一齊努力
你攰嘅時候 驚嘅時候 瞓唔著嘅時候
我地都會陪你仲有其他手足
一定唔會比黑警同啲object好過

願我地喺不久嘅將來 係煲底下同你一齊除口罩

撐住我地一齊行落去

支持你呀絲打

屌你老母校長 點做校長呀？ 校長本應係點樣對待學生嫁？

你實係好勇敢，你要加油。你要記住唔係得你一個人，仲有好多香港人同你一齊行

香港人，識得反抗未？ 成日嗌反抗反抗、連戴口罩表態都唔敢！每日坐車都只係見到好少口戴口罩
#AntiChinazi

你好勇敢！支持你

要講就走出連登 去同你身邊啲人講 去國際戰線度講 係度講有咩用

必須走下去

喺最壞嘅年代，出現最有良知嘅香港人
喺最壞嘅年代，出現最有勇氣嘅學生

多謝你，中大女同學
多謝你哋，咁多位義士

加油，大家都會支持你

我愛你
想給你一個擁抱

我地都係你既家人

多謝你 對唔住
依個家係有人會一直支持你

要保護女手足呀各位

我地全部都係你屋企人

Support!

有勇氣 希望大家都做到前線巴

多謝你企出嚟
香港人會同你一齊行落去！
撐住！

We are all here S小姐

中大妹妹，你好勇敢，香港有你，
做為香港人覺得驕傲！
不要怕，香港人會支持人你，有乜需要，請盡管要求，無論經濟，人力，一定支持

加油！我地一直同行

你做咗好多，已經夠多了！你受過嘅傷害，我同埋其他手足會幫你討回公道！

香港人與你同在

多謝你嘅勇氣 有咩需要一定要開聲啊

一定要保護佢，唔該大家
你一定要冇事，女手足。
接下來，交比我地。

唔準原諒警察

多謝你咁勇敢
要一齊行落去

對唔住係我地冇用
繼續堅持落去
中大唔當妳係屋企人
我地當！我會忍住唔喊
等到煲底開party先一齊攬住喊

加油 你好勇敢
段狗唔攬你 我地攬你

對唔住但我希希你相信即使我地唔識大家 我都好愛你

辛苦你
我哋會同你同行

撐住，一定會等到班狗被清算嗰日！

見緊？

Sonia, 我好想你知道：you never deserved to be treated like that. 而我知道呢個傷口係好難撫平的，甚至可能一生都會為你帶來陰影，不過一個愛你的人，係唔會介意你的過去。或者你的身體可能冇以前咁純潔，but so what? 我們每個人都有唔完美的地方，而我地就係透過呢啲唔完美先會見到大家。而一個愛你的人，係會擁抱你全部：你的善良，你的愛心，甚至係你的唔完美。

我希望你一生平安。

P.S：大家都係一家人，你唔係自己一個的

你好勇敢 加油

Always on your side. Don't be afraid. There is so many of us standing right by you.

好多謝你咁勇敢企出黎為大家發聲，你要照顧好自己，香港人會繼續同行

多謝你鼓起勇氣

睇到喊左

多謝你說真話的勇氣同付出，我們永遠同你站在同一邊，一定會撐被捕義士!

絲打加油 好擔心你 我地一定幫你討回公義
有咩唔開心都好 要搵人傾 唔好自己承受

對唔住 係香港人欠咗你

你好叻呀⋯
見到你最喊個樣我都喊埋一份⋯
有咩要支援，記得出聲
我哋都係你嘅屋企人

仲有好多香港人同你同行
加油呀女同學

多謝 多謝 多謝
可以有你同埋一班咁勇敢既中大同學做我既學弟學妹 我真係覺得好榮幸 我為你地感到好驕傲！！
我地一定會企出黎保護你地 唔會比你地獨自面對！！！
今宵多珍重！我地一班校友一定一定唔會離棄你地 一定一定會永遠無條件企響你地果邊！！！！我地愛你地呀！！！！我地係真正一家人！！！！！！

加油，你真係好勇敢，你叫那所謂校長無地自容。

backup

我地一地會贏到最後，睇住來啦

同學你好勇敢企出嚟！！
我相信呢個運動入面嘅人，至少我，會撐你撐到底！！
將來嘅日子你仲有我哋陪住一齊行㗎！！

好勇敢，好靚，好想識

絲打。。。好多謝你咁勇敢企出黎
頭先一路睇一路喊

絲打 你好勇敢 我睇到喊咗
多謝你肯企出嚟 嚟緊嘅日子一定會更加難捱收到更多騷擾承受更多壓力 請你一定要搵我哋幫手 無論如何我哋一眾手足一定會盡力幫你

光復香港 時代革命。

你好勇敢 大家都係一家人 一定會支持你 頂著呀

絲打，好多感你既勇氣，身為一個真正既香港人，絕對唔會俾義士既血白流

加油 你真係好勇敢 依度個個都係你屋企人黎架

多謝你勇敢企出黎指證！呢個決定一啲都唔易！
我一路睇一路喊，連聽都覺得好痛心。希望你可以早日擺脫陰霾！

撐住呀

加油呀！睇完條片好佩服你嘅勇氣 亦都好心痛你 我哋會繼續為香港企出黎 你已經犧牲咗好多 要好好休息！

支持！

推到警犬死全家

會越來越多人企係你嗰邊，支持你，陪伴你。
感激你對香港人嘅支持，
我哋互相back up！
係時候由各位接力！

係政權害左你

班死口警犬會俾天收。
義士加油

你好勇敢
唔好喊 手足會為你擺返公道

加油呀女同學

希望你以後會開心同平安咁生活，
一定要幸福

多謝你放心， 害你嘅人一定會 有佢應得嘅報應

支持你同學！！

你真係好勇敢，要保重身體！ 大家一齊行落去！

S同學，好多謝你咁勇敢企出嚟，香港人一定會同你出返呢口氣

絲打！我愛你！❤️

(ignore我個名)

Sonia加油，除左中大係你嘅家，香港都係你嘅家，我地都係你嘅家人！加油！

絲打

對唔住
唔能夠為妳做到啲咩
我只係能夠堅持繼續走上街頭

光復香港

師妹 我好以你為榮啊！！！
多謝你咁勇敢走出黎
鼓舞左好多好多人，聽到你段野我流曬眼淚
我會永遠支持你

喊到仆街 你真係好勇敢 真香港人一定同你齊上齊落

絲打加油，你好勁

支持 人在世，公義係生存意義

絲打你好勇敢！我地支持你啊！！
多謝你勇敢發聲令更多人知道真相！
你無做錯任何嘢，唔洗驚啊。如果俾人騷擾或者有咩需要幫手一定要講。
如果件事發生喺我身上我可能都無咁勇敢，加油絲打！

撐住呀手足
我地一定要等到班黑警被清算嘅一日

你真係好勇敢！
要面對d仆街仲要有勇氣講返出嚟
所有人都支持你㗎！

多謝你
好榮幸可以做你的家人

多謝你咁勇敢走出黎
旁人一定無辦法理解你受過既痛
所承受過既壓力同暴力對待
要復原既過程可能好漫長 好痛苦
請你要堅持 加油
我地依度每一個手足都唔會放棄
我地一齊行落去

加油 女手足

支持你你好勇敢 邊個搞你 我地一定會幫你！企你身邊！

我真係睇妳一路講，我都一路喊
要妳受到咁多痛苦⋯我哋對妳唔住⋯

學妹你好勇敢，你嘅淚水一定唔會白流。
有一日一定會還你同手足一個公道，作為暴大人我哋與你同行。

加油！一齊等班popo報應到個日

多謝你嘅勇敢

好驚佢俾人再拉

睇完喊到紙巾都濕哂
S同學 成班香港人都會支持你 做你後盾
多謝你禁勇敢企出嚟

呢度每一個人都係你屋企人呀！
感謝你既堅強🙏🏻

中大的確係你嘅屋企
段狗唔理學生仲有其他學生校友同教職員支持你

香港人 反抗

多謝你咁有勇氣企出黎 你受過既苦 黑警政府全部都要還返晒俾你

死段狗黎架！

dllm

多謝你 支持你

乖女，我地幫你報仇。

好多謝你一次又一次咁勇敢咁行出黎
真係好欣賞你呢份既勇氣
以後既路 香港人會陪你一齊行落去
撐住 有咩事有咩需要隨時搵大家
佢地班人渣 若然未報 只係時辰未到！

對唔住，我只係講到呢一句，對唔住

好多謝你企出黎
以後你有香港呢個家
有二百萬人做你嘅家人
我地會保護你

垃圾段弱智

多謝你咁勇敢企出黎！
撐你，加油！

We are as one and together! We feel your pain also. Stay strong!

好勇敢呀你我地愛你

對唔住，請繼續加油，我地一定要撐下去

加油，中大人支持你！

妳好勇敢，妳面對既壓力同恐懼我哋未經歷過
但從妳既述說可以想像到係大到無法想像
妳無做錯
錯既係果班無人性既施暴者

姓段既學棍只係咁啱係呢個時間坐住咗中大校長個位
佢一毫子都唔配
唔好指望呢啲膠層亦唔好將佢哋當成長輩
妳仲有好多屋企人，呢度全部都係妳既屋企人
作為一位阿姨，真係好想抱實妳喊……

但願妳同其他受害人都可以早日走出傷害身心康復
你哋既人格高貴過果班衣冠禽獸好多！

多謝你 保護好自己

希望你堅強，克服恐懼同陰影，大家都係你嘅屋企人

加油啊
香港人陪你行落去

你好叻

對唔住 係我地做大人既保護唔到你

你好叻女呀 多謝你願意企出嚟發聲
我地每一位連登仔都係你嘅屋企人

今日你搞我女人 他日你全家畀狗屌

你好勇敢 多謝你願意向大家講出你嘅經歷
一定要清算黑警 追究到底！

辛苦曬你地
香港人與你同行
萬事小心 加油

加油 支持你

你好勇敢

堅持落去

會有希望

你唔係孤單架！
加油撐落去呀！

中大女手足 好感謝你咁勇敢行出黎講出真相
段狗佢唔配做你嘅屋企人
你仲有我地呢班屋企人
希望你早日跨過呢個傷痛
我地支持你 總有日我地可以係煲底相擁

黑警死全家

光復香港 時代革命
香港人 反抗！
香港人 打狗！

我養你

只可以講加油 有我地支持你 雖然唔算得啲咩 加油

Sosad係恥笑

試下用呢個

多謝你為香港付出咁多我地最後會贏嫁

頭先媽咪聽完你段說話之後好肯定咁講左句 收你做契女！你並不孤單！我地成班兄弟姊妹同你齊上齊落！

希望你講左出黎可以舒服d

我講野唔叻
但真係好想攬下你 摸下你個頭

P牌推唔郁都推到星期一

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

together we fight

多謝你勇敢企出黎
我地全部手足都係你屋企人